中環新海濱商業地以「雙信封」招標 料地價400多億

中環新海濱商業地以「雙信封」招標 料地價400多億
2020-06-25 HKT 09:40

新一季賣地計劃預料日內公布，市場預料有機會推出中環新海濱三號用地。當局早前預告，這幅商業地會以「雙信封」方式招標出售，會考慮投標者提出的價格與設計建議。

發展局早前在海濱事務委員會表示，設計和價格比重將各佔一半，當局會成立標書評審委員會，由政府人員負責評分會邀請專業人士提供意見，地皮會設有底價。

(已節錄)

呢度起樓既話會唔會五萬蚊呎

紅底資金+中國建築 is 100%
連4大家族都唔會bid 到

專業人士=支那人，完。

A:以後集會聽唔到哇哇聲
B:以後有集會?

十萬蚊呎以上都唔奇

海傍喎 城規會set左高度限制未？